[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3836）

河床

河床12m

閪床廢到

一陣到小仆街?

河床9.5大？

隊升班馬勁喎主場可以長追

真心勁 贏埋呢場升上第2

水床真係廢

今場把握力差D

21

河床goalllllllllllllll
1.9ng 中了

終於2.5b cashed

無即場

9999999999999999999999

9c等走水 易到
河床2:2 la diu

好彩冇追主 如果唔係又中風

錯了 河床西到...........
1:0 -0.5 點賭

me 1:0 -0.5 ......
now比人2:1

閪床

var ?

Real

365仲封緊

11角!!!!!!!!!!!!!!!!
9.5 10.5
閪床 1:0 -0.5 4ng all jumped

封鬼

波都開埋啦

早安

12!!!!!!!!!

13

角球呀屌

開個3倍13.5 我就回本呀西床

西床輸波就刷佢老母!!!!!!!

說個笑話 河床1:3

屌 想cash out

3-2啦河床

3:2 !!!!!!!!

即場平半又重生

5ng中!!!!!!!!!!!!!!!!!

係咪又要學尋晚德乙

33la ok? me-0.5

唉 我4ng咪又係針
2倍5ng 回4ng本

你幾多個陣買呀

3：2
床仲有機
365河床仲係讓緊半球？

1:0

平半咩唔係

想入15.5 洗唔洗驗腦？

3:4

係 平半 打錯
似會cup

買咗奧厄爽到

啱啱廿分鐘刷左幾多C

有冇人知奧厄乜撚嘢事

炸紅牌 全餐 對面炒pen

假撚到

兩隊鬥多失誤

刷完一輪角咁狼然後同我冰

365主仲有平手高水買

閪床和唔和到

和到

難...球員唔夠專注好多失誤

試下Cup埋

3:3 goal

3-3

河床3:3!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係和

派Me?

又和波撚賭仔

仲有幾分鐘 俾球12m cup埋佢

Goal

試下3-4

60倍波膽

12m正氣

+4

河床14c埋3倍!!!!!!!!!!!!!!!!!

Me la

屌 由本身輸800 到收1500
個心情真係

河床Cup未

meer

阿甲入6粒都真係少見

往績試過

15s 即場客盤

完

貪心直買咗客

冇人出水？賭撚咩 含撚啦

8:00 主

普埃100%的波
唔中搵我

小保加 競賽會
真係唔識賭呢場
等livee算

真？

12.5角大

閪床咁都唔洗輸

跟你5000

早水有人想知？

有

小仆街

8:00 主8:10 大球 2x1

覺好佢好大機會變大仆街

跟了 阿古蛇

普拉乜尻串競賽會

唔知我頂唔頂到呢

普埃 終極被屌 又針

慘 有人話100% 我跟左

6min 2成控球

訓多陣等10點算

1射就入啦驚咩

定啦 控球當飯食哂

等10點做狗會公廁?

即場阿特拿斯第1球 超級重注

Thx

大岩蛇咁早出水呀

15%
都冇掂過波有咩分別

唉

咁應該唔使等 一直做緊

可能日頭轉勢

小保加好對路 禁屌 比我中返次上盤啦掛

諗撚多左

等到你了，thx
1000華拿古斯

阿特手足rip

又話一射就入？

岩蛇好波！

打錯，普拉ng

唔信咁燈

普閪all in fig

小仆街上

唔信可以試下跟

瞓醒覺針左3000

禁屌 我gelgelgel

印象中岩蛇琴日智甲同紐倫ng都好似中左?

廢㗎

阿特勁撚到

識波

阿婆都識買啦 咁多人出水

阿特拿 受讓屌打

阿特7成半控球 我鏝咁款

上面果忽壞撚咗？

國民會jump

1-0

入波未

2-0

波po 24

報假都無人理

3-0

4-0

即場角點買好

Bbbbbbbb

普埃呢場 好明顯係60/70/80分鐘一球收死你上盤全格格局 半場唔會有波入

1:3

屌你恩維加多打多個都入唔到

普埃下盤黎？

普埃仲唔入 點搞

入未

跟跟岩蛇個fg燈燈佢先

恩維加多馬上入波

即場加注 阿特ng 5000 2.17
預期半場一球 有本可all in

6c

gun

普埃2.5b點部署

落定去狗會等開門入錢 仲有4個字

勁菜

競賽goall

大扑街

驚菜糕

今日狗會開12點

大家放心 小仆街劇本波
次次都係比人入先 80分鐘連追2球

按左樓未

係咁要訓陣先

駛唔駛留力到兩隊一齊柒

成季都無一場多過3粒既賽事你睇緊2009年？

小仆街真仆街

-7c

小仆街反cup一世球迷

Siu4
比d希望手足唔得既
反正都係輸
係要大大力屌9人on9
2019仲買小仆街

追和仙半場

普埃贏唔該

仆街閪床命運共同體

半細收息

-6c

小仆街半和ok?

打和有得俾你輸半都偷笑喇 隊波廢到

喱樣真 客隊禁住砌

打半場閪波引你班友in客

Sick ball

斬木佬2隊輕鬆開半大

阿根廷仔又打交

河床禁都和到

小扑街想拎紅

明顯
落腳狼到

Goal 1-0

煩唔撚煩呀傻鳩

小保瓜真係好撚易買

11.5b 有2.08

唔好怪佢 佢燒壞左個腦

買大又死

小仆街幫幫手

普埃00不如唔好踢

角大有啲伏？

9c

Puebla唔係不嬲都廢架咩 點解可以讓人

小仆街 普雷仲唔入波係到托7咩

0-1 goal

原來一直讓賽 宜家先換番d 9號仔10號仔入黎

阿特吸夠客飛了 主準備入殺一殺

收皮

普埃11c 完

兩隊都無乜入波意慾...

普埃入未

我就唔撚信 呀特受讓咁撚筍都開到

0.5/1 點睇

10c

小仆街仆街啦

10.5b又開到

13.5 gogogo

大 [9.5 個] @ 2.20
大 [10.5 個] @ 2.80
大 [12.5 個] @ 5.50

0-0大家半格啦

刷角吧

小仆街呢

拿根亞

半格唔撚要啦，輸埋佢算9數

普埃試下比球黎

08:00 70 普埃布拉 0-0 阿特拿斯
20分鍾刷唔刷到3角

-4c

12.5b 2倍上車

再加注 阿特拿斯第1球@3.24 超級重注

巨注跟

連c 呀

08:00 73 普埃布拉 0-0 阿特拿斯
怒刷3角吧

再買多注主！

買主冇死

一場無紅牌無12M點算係墨假比賽

8487 19-10-2019
07:53 角球大細 星期五 36 普埃布拉 (主) 對 阿特拿斯 (客)
大 [12.5 個] @ 5.50 $930

$930.00

咪撚同我12c完啊

半7全10

屌佢

盲人足球

似無柒頭

小保加反cup一世球迷

0比0悶撚到

08:00 78 普埃布拉 0-0 阿特拿斯
有無奇蹟3連角

有冇人信普埃最後會1:0

刷c 有回報

無柒頭 super

有兩大燈買左兩隊ng，今場結果仲洗問？

是但一邊入球

拿根派錢？

我

似

唔係10c完掛

主求下你入，我信左大岩蛇

11掛

仲有10分鐘，驚閪

小扑街追和俾返一半我

真係盲人足球

半7全10

阿特入波啦

有夠膽！

阿特拿斯 !!!!!!!!!!!!!!!

0-1

大岩蛇終於

阿特1-0

0:1阿特

0-1。。

大岩蛇中

鳩！！

一貼就中風

馬會秒收

大岩蛇

玩完 真係阿特

頂

買角球就同我入球

下盤日

-2c

屌大岩蛇反底？

秒...

我朋友早晨大家

一定又絕殺追和

俾兩隻角我

跟大岩蛇點輸

阿特

大 [0.5/1 球] @ 2.17
大 [0.5/1 球] @ 2.01

仲有希望反cup既

奧厄

數學家勁中

似1 1

是但2:1 1:1
我就fg 2.9 cashed
慢慢叫啦

唔好迫我擺尋日上嚟

想你擺 認真
我唔care

小仆街入粒比我輸半啦屌

屌你阿特
血本無歸 快啲追和

1000 半主
1006 半客

賭撚咩 又無曬角
買角細又爆到7彩

賭撚咩 維多利亞 仲00....

阿特頂實

Atlas易到

仆街，買左主，求下追和

以後唔掂主客和囉

da

大岩sir 萬歲！！
終於跟到你

恭喜

小保和追和未

做咩啫你

1.21咁買法 中埋都唔夠輸
老老實實

觀塘b出口，見gel到恆一恆就係我

型到我了

禮賓府ok?

好叻叻啊

係都我先 我第一名架

一把掌?

又（我）

1角都無 垃圾

老虎要了

10點買咩好

10.5b又畀人gel走咗

屌你老味小仆街何止小仆街
和都冇直頭係大仆街

屌你

入多球有無？

火箭19.5

吊我朋友
點解你唔洗訓

心臟病發都似

基坑map2 6.5

我中到啪啪聲

戎角球

我我我

10.5s咁都有

Lm

到琴日幾場冇追角大就開到
今日一追就冰

直屌tiger -1

係呀
11月又要被戒賭了

allin 堤格雷斯

你朋友又要戒賭

1000半主x 1006 半客 2x1

你真係長期上線

又話10月比錢波台手足

想買老虎 但冇盤

救得幾多手足得幾個

等緊你出水

-1

巴西乙 仲00

回復水凖
今日要蠃夠20 埸先可以停

好彩有補到11.5s

可以最多不定期偷跳下，如果可以的話

中幾場都無2倍
只要一輸1 2場 就算中7 8場都無用
建議佢收手去澳門推好過 起碼賠足

allin 1500老虎半一

買減1不如買客客

你朋友賭，關你咩事

冇㗎，佢想贏一球又得兩球又得

佢要有賭我先可以有事後發比大家

你買唔買下一場

過緊檔去財經台

1006 客盤點豬

禽日咪話左輸左三注好傷心
星期三嬴左個幾廿萬。就咁無左幾千

屌 小仆街追和輸半未

屌你老味下盤日，識買了

我無得買
我朋友今日不會玩太多，明天會玩多點場次

莖菜會

小仆街追和輸半ok？

你不玩馬會嗎？

10:06 高水下盤 有冇同路

拿根亞(主) 對 迪祖亞拿(客)
半場入球大細
細[1/1.5]@1.78

拿根
澳門馬會易勝全部做第低一盤口
肯定贏

100%啦，話明下盤日

Jump 死了

小仆街一球都冇

屌你老母

拿根亞！

對家？

唔識gar
AI 自己簡的

有關係？

迪祖下盤

拿根讓和

半一下盤點輸？

Tiger點豬

你不賭錢？

小保加廢撚到仆街

我朋友

拿根亞贏啦

糕

老虎秒入

我幫手事後收貼士

哇，咁快1:0

秒入就唔會識入波 冰入球！1球到尾

華拿唔撚踢

火箭食屎狗

癡撚線第一次見成隊企係度
冇糧出係唔同D

小仆街上次仲話比河床迫害 內定冠軍
屌你老味踢到成pat屎咁
河床識得追和 都唔知小仆街做緊乜

1球反擊1球

維多利亞

比場水你當派ok？

狗頭客勝 點豬

我都係

主隊垃圾到

有即場但封盤 咩玩法

即場又冇即場？

即場做咩唔開?

星哥冷靜

老虎2:0了

老虎唔踢？

抗議

痴撚線2:0

Tiger -1 易到

易到

我仲見佢退兩個盤買佢怕唔掂呢場

On9 早知買客其他

真係成隊企係度唔踢？冇睇Live

封左

主隊玩野？

封晒盤？

跟左

2分鐘1:0 4分鐘2:0 90分鐘45:0 客其他派錢

依家開黎睇下先
LOAD緊嘅時候見個CHAT話0-3

係咪拉隊走人 封晒盤

抗議緊

一手交錢一手交人ok？

TIGER 0:4

0-4

已經4:0

3:0了

3分波

40-0不是夢

咪撚中斷

投降

屌 買左主想驗腦

炸左

0:4???????????????????????????????????????

應該會取消

戇鳩 0:1 直跳4:0
2.5s jump

4:0 wo

做乜鳩

同船

做咩9

wtf

睇live 主隊d人又唔係企係到 似係真係咁廢

狗會會唔會唔認數，成場波取消

主隊好似齋企

拿根亞個場做乜鳩

戇鳩 做乜撚嘢啊

真係企起度

365已經老虎入左3分波

0-3

4:0 笑撚左
想10:0??????????

我個2.5s點算

4:0 呀

爆了 佩服

點解會買細

計假波定實力差距

老虎-1點輸

主隊嬲豬齋企唔守？

LOAD唔到個LIVE
真心想睇

笑撚死

做咩撚嘢先 13%控球
4射3比0

買左老虎舒服到

0-6

0:5

龍珠有live 0:3

0 6

唔通計比利時之後
另一場半場開 其他波強

下,6-0????????????????

有即場咪上樓？

做乜撚嘢

0:9

都話主隊抗爭緊

0:9 GOAL!!!!!!

365玩野 9:0???????????????????????????????????????????????

0 9

9-0???????????????????

9-0

0:10 GOAL!!!!!

010

咩話，40比0?

10-0

腰斬啦屌你老母

真係2分鐘一球 45:0 不是夢
足波都有3分球

365個野壞左

365傻撚咗？

主隊霸踢
開出波唔守。

半場客其他幾倍

365傻撚左?

365無埋場波

咁都有得腰斬？

應該假啦

取消

12分鐘6:0？

0:6????????????半場0:40????????????
衰過少林足球

呢d先係抗爭 爭取

腰斬未仆街

直播

0:6 係咩事

成隊11個一齊先有得做

買左客嘅手足就慘

Cls 本身老虎係咩盤

0:3之嘛 主隊冇企係到 似真廢

無糧出

我覺得會腰斬lo

03

場波被消失了

一定

封撚完未

屌你老母 2.5細秒輸

主隊玩野

3:0之後正常踢

買細既慘了

明造波

3:0 only

慢好撚多架
14分鐘6-0喇

0:3

起碼踢半場啦屌

罷踢啦

6s la

南美波 冇人工收咪賺其他外快

又變返0-3
365又出返黎

場即場更新賠率但封想點

馬會會唔會唔撚認頭 半大殺晒

買左細既巴打好慘
馬會應該唔會退

主隊好撚狗

墨西哥唔係南美...

屌 半場客其他有無1000倍

365都有手足番工 報假撚黎

半場想睇0:9

唔腰斬，有買半大全大就爽

主隊特登輸3球之後正常踢，吹佢唔漲

主隊冇糧出就咪撚踢 斬左佢啦

屌 拿根亞被屌打

除非斬
唔會殺晒

半場客其他輕鬆

阿古路？

屌佢另一場0射，世紀大騙局

乜撚野事 柯個尿番黎一睇0:3

一定係13

笑咗

好on9

一定唔會啦

如果咁都斬，上次仙台對清水輸6球咪又要斬

拿BOK自膠

買細的話都唔知咩事就死左

最撚勁果下報到0:10

2.5b咁快就收錢

正常返

2.5s 1.85

成隊夾錢買半場客其他當出糧

2.5s咁快收皮

10分鐘

係唔係想表演主其他

半和24

8咋

拿根亞生性啦屌你

拿根半大24

繼續狂追老虎

買左大老虎@1.85 係咪有錢收了

華拿3:3叫爆區

無壓力
半場入球大細 星期五 38 華拿古斯 (主) 對 堤格雷斯 (客)
大 [1.5 球] @ 2.70
大 [2.5 球] @ 1.85
客 [-1] @ 2.30

即場買咩好

馬會新規定，要gel頭先可以收取款項

買主真係要驗腦

13%控球入三粒堅勁

狗頭fg

屌 冇人識買即場？

Goal 多仔4-0 收米
輕鬆 gelgelgel

馬會數錯角？

買入2/2.5s

無

好驚開唔到大。gel 頭。 不了

正常往蹟是大
但有假波既可能性

月中就糧尾點部署好

買咩

跟薯條俠一齊去UA

我一向24 號出糧。今日已經19 號了

2個月既糧尾就解決到

冇買到堤格雷斯場送錢波

輸到仆街了 打算打多份工
有無手足介紹

買拿根中晒伏

兩場賽果掉轉晒

5分鐘好兄弟星x力出現
十抽一

幫我含$20/hr

拿根亞半大10 2 100

me

老虎都唔早買 好打極有限

lm

我了

依場假假地

藍絲集會1000蚊一日

l定m

Me

賣哂所有賣得嘅野買聽晚利 星期一買返

ME

仲有藍衣天使添

ok

WADIU

@星

老虎咩事

初盤2.5大咁熱

似琴日澳職，半場0:0大有4倍就上船

我愛國愛黨可摸耳加多30000

派錢波

老虎rc

tiger rc

Ready for 4:3

拿根細波gel

嘩屌

墨假戰神卡

隻西翼少左一fuck
仲食唔食得

我個10.5b睇怕都唔太樂觀

早知買大波

大波只需10分鐘

sor 岩岩餓果頭食左少少

緊係叫佢換過隻

唉，又針

廚房佬肚餓得滯啫

睇嘴形 應該係老鼠

老鼠

拿根即場主勝高水過半一盤

無人會嫌錢多

春蛇有無水

角大已死

都話借10k
9k推哂落角小...

拿根入未

仲有1k買咩

屌 春蛇仲抽

睇緊大家出咩

拿fg？

仲有1k

Mama 好耐冇見

邊場

又買中悶波

屌 我都覺

好忙

混沌重心 拿根無柒頭

其實冇贏過 賭左4年 個個月都最少20k 當然係借返黎

依場一有7.5b 我all in

搵到全日重心

墨勝個場

中

墨勝

一陣神船對東京

拿根

入

薯條。請你食西翼

即爆喎春蛇..

有咩貼士

有無重心角水

媽媽又中

屌，禁緊2.5就入左⋯

所以22c

要講no goal先有波入

借極都死唔去冇人追數？定人工好高？

角球無限大？

神船中堅停賽⋯無小白

講多兩次

拿fg gel

ok
明白

10

睇咁耐依家先知粉紅係主隊白色係客隊

客隊慘中完柱就俾人入

陣間12點一定要閪京

還哂成份糧點會有人追 只係冇草過錢

你幾醒目

下盤又要驗腦了

半大-1

東京爭第1 神船風流波

即場重心

想allin東京

黃大仙果然無令人失望

又撚狗

華拿 9.5s la 有足水

個防守唔加多腳仲好

SICK BALL!!

開心咪得囉
老死咩帶唔走

我10.5s

Ok

輸錢好開心咩

你識西賭咩

有出過

有啊 仲要足水 第3個角個時買

真....

姐係人工好高 咁唔怕啦

又唔出水又事後

華拿咪要外仔先買到 差d睇錯跟買左拿根

勁撚到

老虎半客易到

Pm

世紀重心 堤no goal 2

重日重心 no goal 可all in

東京啦

輸錢加長期負債 好抑鬱架屌

薯條留返買12點個場啦

上次咪出左口孖寶250 倍。4，5 埸
好心你哋跟緊d

春蛇買左半大？

今日 marinos series 2x1 C big

閪波，中

係馬P O出定波P0出

聽日有無先？有就mon 下

咁你人工高戒賭還晒D債咪一條好漢囉
到時D錢玩女又得 玩乜都得

嘩屌
原來今日馬拉松

咁窮 邊有女會中意
我連屋企人生日都比唔起 點請條女食飯

屙尿鬥射得遠有冇得賭？

小保加ez jump!

幾日前嘅野已經過咗
禽曰連jump 三口
今日先中二口。仲差一口

完左國際賽咪馬拉松

有幾隊真係8+1買大
德乙角米，角米，marinos x2

贏咗今日先啦

2:0

2-0半大

抽得未

咪炸

半大 係唔係有人派

幾時出黎鬥？

心跳又黎9.5 2.19 1.6

迪祖追和派100

兩秒cashed

我all in 都翻唔到身
仲點有一招翻身邊有咁荀...

咁今日買乜，gun你一場玩下先

半一上盤搞掂

我了。乳交蛇

法國no goal有種魔力

屌你老母 係咪想迫撚死我

365連老虎場波都無埋😰

跟左細波

神秘力量

100蚊都我了係咩心態

禁都中

買唔買3.5s好

80唔係錢？

拉古奶比多粒

咪撚害人啦
屌你老母

乳蛇 我了

Lm打牌 只打三番起糊

最後轉個彎買客又針

3蚊過比你留tg

頭先有10.5s

因為真係好窮

我呢

好想睇薯條返身既一日

開心斗一番ok?

上面咪有law，盲？

100蚊事後都好意思貼又咩心態

比薯條起機好過啦

再借再賭

又向不歸路邁進一大步

今日再carry我薯

佢係

迪祖亞拿嗰種廢

重點唔係銀碼度

波唔係咁踢
尚書大人
留tg

算啦 比佢贏 佢都可以買錯 點carry

即使重心 迪祖亞拿反cup

但大家重點係你事後

重點係事後

即場

慈母

又抽唔中 針

東京係咪引人買

迪祖真係場場大波 10場有9場都開大

開心斗一番跑馬仔有冇人

1200冇人應 後補2個重抽

感覺係 爭冠有平手俾你
和波都有得走盤 有冇咁撚荀

好

11:00算啦 等cdrom成個鐘

8.5角細ok?

無知一問 連登仔打幾大

咪就係

神戶愈踢愈好 贏埋唔出奇

10/20
13派錢

555555

拿根亞 3-0 堤華納

3:0
上盤 大波收錢先

咁改1115

3:0

又中

Ok可以接受

原來未完半場

春袋蛇 我了

有d撚頭喔

波post 只服好兄弟星x力一個

叫13 add你入谷

兩球都係客開角 比人打反擊

LM後補

大波波

Tg?

唉，想喊，買唔到2.5大3倍

墨假啲路咁好捉 場場半場30 仲有人輸錢？

客廢撚到

Same

9.5細中硬？

波post 騙徒13 都唔識

ys

fatgor2046
巴打一生平安

3:0 gel!

刷撚硬角

留tg都唔識
可以skip

明顯反手啦 仲答

真

山雞1-0

我日日返工都去瑞興中心

支持重抽

Sor

正反難分

真心想入下一隊主
有冇機？

好撚唔禮貌

鳩買第4球

機會一即逝
下次再努力

有 今場應該會40-0

9.5細？

1點水手

又有馬仔

13做碼頭咕喱
講野係咁

Fc光洲

今日水手日

點跟

好彩佢開返即場,唔係都入唔到高水2.5大波波

兩場墨假咁正氣

gel!

賭仔真係三更窮五更富

連jump 三場禽日
已經想死

三更窮五更更窮

前面是你嗎不可能吧

即場老虎受讓根本派錢華拿古斯根本無可能入到波
老虎入多球都唔出奇

係咪FC慶南？

點解bet無左場提格雷

你條過關飛夠你針一星期

好兄弟星x力幾時打本
我玩下波
一九分帳

針

老虎紅咗件

33 ok？

兩場下盤都jumped

半場波膽兩場都做到。。。

即係點 小弟愚昧

老虎場波腰斬左.....

y

主隊老細無出糧罷踢

主隊唔踢下半場....

鳳凰2-0

東京點睇

4.5s

唔怪得bet無左老虎

我真金白銀買，貼晒飛

真心？

踢左一半先罷踢 係咪撚鳩啲賭仔

波都開埋 我係咪撞鬼

尊重未